Cette application permet d'analyser des données issues de capteurs Netatmo.
Features :
Affichage de courbe d'un capteur
Affichage des heures de présences des personnes vivants dans la maison
Calendrier permettant d'affichers les dates ou les habitants de la maison sont absents, 
les dates de vacacances de la famille ainsi que les dates de fêtes ayant eu lieu dans la maison avec
les heures de débuts et fin de chaque fête.